一齊時係處 復合時唔係...

復合都見到有唔少巴打試過
但如果復合時情況係咁 你會點
有冇過來人分享下經歷
利申 青頭

一一齊時已經唔係，復合都唔會變係架

唔好玩我啦一齊時真係處
係之後分開左 到一齊番先發現咁
我唔介意有第二個 但我諗唔透咁即係點

咁即係比人反開黎奶過屌過 西唔痕 比理性支配返

咁都應該乜都做勻晒

有冇人有過來情況點樣克服或者點解決點樣諗

有咩點解決啫

你青頭點發現佢唔係處？

你諗下佢西痕個陣有冇諗過搵你R

心理難關
好鐘意佢但...

佢自己同我講番

我屌

個西俾人瘋狂插過
屎眼俾人睇過晒
個咀都痴住d精

真心想知
點知道對方係咪真係處
挖開佢個窿裝下入面處女膜係唔係度？

你有冇要求過先
有要求過姐係佢唔肯比你囉
人地又得, 你又唔得, 唔洗講哂出黎啦下話
冇要求過咁係你問題

佢自己講

傻豬黎既 係咪處都冇得你屌啦 當你係兵炸

係唔比你屌咋😂😂

其實我就諗住結婚先咩ge
我自己本身可能比較傳統啦
佢其實本身都想比我 有好多機會都可以
只係我天真地覺得應該都係結婚先
同又驚可能有一日分開左佢會極度傷心
先冇做到 結果...

睇埋下面先啦唔係兵我認真

巴打好傻好男仔

復乜撚野吖 搵你埋單咋傻仔
真係中意你點會同第二個做
做得姐係 你唔係佢最愛個個啦

分喇

諗番真係太天真 以為佢會等我

我有咁諗過 佢都冇明確講清楚
只係話當時想忘記我 然後個男仔又對佢好好 佢先咁做

其實佢應該唔會諗住係搵我埋單ge 不過做到咁就真係有啲似

同我扑返次 咁咪公平

on9

下個更可愛啊巴打

其實我同你一樣 唔講以為係自己開post
你就等佢忘記啦 你自己都過唔到自己個關

你試下幻想下佢第一次比人屌個樣？
試下諗下佢晚晚同人啪啪啪既情景？
佢個口含過第二個條撚，個西比人瘋狂開發過
係呢一刻，你覺得你自己仲可以拖住佢，錫佢？

ok pm me

我同佢都鐘意過大家

pm ed

唉 如果之前冇一齊過 或者可能會接受到啲
畢竟每個人都有過去
但中間分開然後一齊番係咁真係好難受

我都試過中間嗌交散左 跟住佢同第2個上過床
雖然一齊番 我亦冇提呢件事 但間中諗起 個心會好痛
最尾都散左 (但處係我食既

因為呢件事散?
唉我有得食都想同佢等到結婚先

中啦

我暫時都未有咁做
因為心入面好難受
可能平時出街唔提起都冇野
但自己一個時諗起就好hurt
究竟係我太撚on9定佢覺得冇所謂
佢當時心入面有冇我定真係有報復心態定好愛嗰個人

中出即飛

分手好過啦 佢俾人扑過既唯一好處係你可以快啲有得扑 睇你點睇啦 可以唔洗等到結婚 反正佢都唔係處

愛佢多過愛妳呀

處唔處有咩所謂 有得你屌仲想點

飛啦! 樓主扑野都要搵導遊 要人開發完你先黎
佢返黎緊係話好愛你又乜又7啦 咁容易比個處人 可以有幾愛
係你先信

如果你吾係諗住做人世的話，可以試下一齊。
但應該吾會長，因為心中有條刺，已經返吾到轉頭。

巴打
我係我初戀第一個男朋友，讀書嗰時開始拍拖，拍左一年多d唔俾扑，最多幫我打，一年後散左

一年後復合，好快就一齊，個處仲喺度，俾我食埋
之後調校到佢祼體圍裙，口爆中出樣樣齊

不過而家又散左了，希望佢下一個接受到佢俾我中出左幾年，仔都落過啦

樓主點復合？

我個ex既現任

中出即飛又唔係好想
我寧願同另一個處ge扑
心入面諗起呢件事就好嬲又好sad

可能真係

咁都好起碼佢有等你
中間有冇由人一齊過先

嬲得濟咪俾個處 點諗住會復合

比條仔飛左先搵翻你？

咁幾時扑佢

轉埋做sp啦，跟住你又話感情上又好鍾意佢
分啦

話唔定成班襟兄弟等緊你

有啲長 成件事由分到而家有四年幾
其實分左之後冇乜聯絡
佢之後已經同左個男仔一齊
其實我覺得當時佢心入都有我
我一直覺得嗰個男仔只係水泡
我地中間可能有時會講幾句野咁
之後我其實有同過其他女仔一齊
不過都搵唔番嗰種感覺
都冇扑過野

直至去到某d時候我地開始講野會講多左
其實中間我冇乜問過佢ge野
心入面都係迫自己要放低佢
不過又發覺根本放唔低
然後某日我問我地仲有冇機會一齊
佢話有 就一齊番 當時佢地已經散左

係之後講番起以前嘅事先知道
我扮冇野但其實心入面好痛

你都曾經係我ex嘅現任

可能都係

樓主正一垃圾，死廢閪

應該唔係

一係一齊一係分唔SP啦

咁我都冇野講了

唉 好慘
比我要唔落

一分就比第個輕鬆食 仲要食完比人呃完先知你好 走返黎

處女情意結解唔到真係冇辦法

咁講只係想你扑佢
其實佢仲係處

我唔知講咩好

分開4年人地俾人中出100連發都唔關你事

我諗我唔係咁睇
我地有好機會可以扑
我有表達過我對呢件事嘅睇法比佢知
其實係個承諾啦 但而家break左

咁正就好

你究竟鍾意佢本人定鍾意個處，人地又唔係俾帽你戴，你諗咁多做乜柒

拍拖個下邊個唔係諗一生一世
佢個下都係真心愛個男仔先比佢
你地中間分開左咁耐
佢都有自己人生要過
無理由要求(當時)前女友
為你呢個前男友守身如玉 直到你地復合

如果你真係介意佢係非處
咁就盡早放手啦唔好拖佢青春啦
性觀念唔同無得搞

其實真正知道既只有個女仔
佢個西係咪黑係咪鬆係咪反
其實都可以係天生 佢講係咪信
反正你唔信既你呢一世都會有條刺

你講得岩 但樓主感性上唔係咁易放得開

有咩關係
佢有講復合之後唔俾做？

中間分咗四年俾人屌過都好正常姐
分咗手唔通成世留住個處俾你咩
你咁重視個處應該搵過個

屌
你呢啲男人係咪咁撚固執又古老
屌過閪咪屌過閪

你自己以前唔撚屌
分左手比人食左頭啖湯
復合返又要唔撚順氣

樓豬好On9 原來分左手四年，
咁係咪要佢一世等你啊
講真四年，結埋婚生埋仔都唔關你事啦

分左四年呀，睇清楚先講啦

自信毒撚
我當你岩 佢比人搞果陣個心有妳？
好女人黎 唔好放棄佢

扑返佢十獲八鑊先再諗，你而家條氣都唔順

即係點講
其實我唔太在意一個女仔係咪處
我有過女朋友一齊嗰時都知佢非處
我都同佢一齊左一年

我唔知我而家呢種感覺係點
我唔係發嬲咩頭啖湯唔係我飲
我係覺得 你知我點睇呢件事
你呢幾年都仲同我有contact
然後仲一齊番 但原來你中間咁樣
咁到底點解要同我一齊番

巴打講得啱
求屌醒

下個巴打更可愛

咁你自己受啫

諗起條仔顏射完又內射條女之後
樓主幫條女奶閪個樣

咁你咪照下鏡囉 咩狗屎垃圾都post上黎

如果我係識樓主架呢，其實係我黎

分左手咁耐，佢俾左個處其他人，其實無得講
睇下自己接唔接受到啦，接受唔到，放手對大家黎講都有好處，當好黎好去，廢事將來有日，大家搲爛塊面嘈啦

個女仔唔值得你愛

做乜咁對我

駁唔到

如果你咁肯定人地果陣心入面有你
但都同第二個搞 即佢心理上出軌 飛得

或者 同其他巴絲講嘅一樣 人地同你分開4年中間人地有無搞野係同你無關 條命生係人地到 你要記住佢無做錯任何野

你係咁介意嘅唔好勉強 唔好曬大家時間

Btw 唔好咁自大 個世界唔會為左你停頓
又覺得人地分左手都仲鐘意你
又覺得分左手四年應該都要為左你守身如玉
人地一分手就同你一齊返 水泡果個似係你多啲

駁唔到你仲同佢一齊係你自己攞黎衰
身邊冇其他女可以追？

多謝屌醒

我reply佢個username啫
其實都有不過係感覺大啲就一齊番

認真扑完好散了，依家間唔中朋友圍內都會恥笑我ex個現任

我明樓主諗法
但巴打講得好岩
你同佢分開嗰四年
佢個世界唔會繼續圍住你黎轉都好正常

你真係受唔住既
扑完咪飛囉

呢啲做男人又係好難頂

冇野既，會唔會係唔小心破左？

食得咸魚抵得渴
我初戀同第二任都非處

其實佢可以直接同我唔再有contact
但係呢四年都斷斷續續咁要有contact
如果冇再搵對方 其實我可能可以放得低

又黎啦
講到自己係受害者咁
依加有人渣住把刀逼你覆佢
個電話又block唔到人

你想聽嘅咪講妳聽下囉
樓主你係唐僧 個個都爭住食你啲肉
條女係雞係公廁

屌得好
巴打講野有point

你點知你地舊時一齊果時 佢係處

點解你唔直接同佢講cut contact自己放唔低又唔自己cut仲要等人cut你

佢講

接受唔到玩下好算喇

其實有講過 係佢搵我先

分開咗幾耐

開得Post 即係証明你好介意！
呢件事會跟你一世 ！
條女同你 已經GameOver ！
忍痛分手算啦，當無復合過 ！
你同條女個關係已經俾條巨龍插穿左 ！
今晚睇返幾套AV 幻想條女優係你條女，咁就會覺得佢好嘔心 ！

4年有多了

巴打

你未扑過野都咁介意，俾你扑佢一獲！

又西水又屎眼又含又插！

就知道扑野唔係一件神聖既事 ！

唔係Kiss 拖手仔咁簡單

利申：女友係處 ，老婆係處，SP唔係處

屌你啦
口話唔係嬲條女比左隻豬人食
又要怪條女好搵鳩返你
你要死心嘅你自己都曉唔應佢 Block佢啦
仲有條女係你心入面條蟲咩點會知你咁撚柒介意人地係咪處女呀
又要小器又要扮受害者咁
做男人做到你咁樣就仆街啦

都係
其實自己都犯賤

一個字 慘

知點做未

巴打絲打們已經講得好清楚
真心比大家屌完心入面好過左

帽事嘅

4年前可以放低 4年後why not 屌完咪算囉